讀唔成書有咩出路

讀唔成書有咩出路

運輸

it

行船

炒股

移民

毅進紀律部隊